P牌出車，求推介

只諗歐洲車
因為唔想 jazz.jpg
筆直150k左右
諗緊BMW 118i 120i 320i
VW Golf
Benz A200/A250
邊架會好少少

p牌都150k budget操車

最多姐如果買golf咪60,70k有交易

p牌出118i玩下算啦

Ae110

其實同120i有咩分別？

p牌都諗a仔

點解？係太高調定係咩？

118夠你玩架啦
6-70k買完返嚟
留翻6-70k整啦

p 買部腳車操完先算
十幾萬 HIGH 花 撞左 無謂

如果好多錢 就當我無講過

如果買架120,130k番黎
可唔可以唔洗整
怕煩

有無咩好推介

建議師兄平平哋搵㗎大約五萬蚊左右，基本上P牌撞花係必然，有啲朋友揸咗好多年車新車都一樣會hi花。

其實好睇你手神加上手點保養
你買得車就算唔整你都要預筆錢做保養同其他雜費

我都明白既，只係怕整得貴，係怕成日都要出入車房，哂時間

唔係怕整得貴

如果一定要歐洲車嘅話有冇考慮過mini cooper，或者lexus，我唔會當佢係日本車

Mini不了
Lexus鋼水有無歐洲車咁好
得一條命，唔想有咩意外

好老實講 你買得車都預左
日本車都有機會要成日整
只不過零件平啲同普遍比較少整
你可以諗啱款去試左車先
一日唔試你都唔會知自己鍾唔鍾意

你鍾意邊個牌子咪買邊個 無乜所謂
你問得 姐係對車無要求 分唔到有咩好有咩唔好
呢幾部 部部都差唔多喇

1萬一架AE110，買到15架

就係唔係太熟車
所以咪上嚟問吓大家高手有冇咩推介

320i

係咪都要預幾萬出嚟整？

我本身係諗住如果買Benz應該淨係換消耗品
因為上網睇啲人話Benz有野壞機會率會低好多

Toyota harrier240g 新牌仔x2

唔想買日本車

10K蚊上部車 10K出牌保險執一執, 揸到甩P再劏左佢用120K買過部車好過
最少呢年撞左都唔心痛, 揸慣車, 行熟香港D路, 見慣香港DC9小巴9智障司機就再買靚車都未遲.

Ek9

10K買部車 10K出牌保險執一執, 揸到甩P再劏左佢用120K買過部車好過
最少呢年撞左都唔心痛, P出街又可能畀人玩, 揸慣車, 行熟香港D路, 見慣香港DC9小巴9智障司機就再買靚車都未遲.

A200啦. 搵D主被動安全配備多D既.. 二手價又還可以

其實都真係建議p牌出架幾皮野日本仔
操返半年至一年先換好過
但見你都講明要歐洲咁真係118好過
留返錢換車好過啦

會唔會出煙
同埋一個月都講緊用$6,7k養部車
買部平又係咁多錢養 買部貴又係咁多

覆完先見到3句野都有好過

320i 幾皮野 玩完是但賣左佢

無人推介過Golf
睇黎真係好伏

118同120其實有咩分別 見差不多價錢

咩年份既幾皮320i先唔伏

第一部揸大E, 18K返黎揸左3年, 每年2K驗車換野, 每半年3K維修, Parking 2.5K., Hi到人 / 被撞換件within 1K內搞掂, 3保1年3k, 牌費好似3k

3年後15K放返出去買全新車

呢架車唔啱新手玩
DSG波箱 難搞

淨係body style都唔同
講緊14-15年打後嘅
價錢都有分別

大家貴同平嘅標準唔同

如果12,13年呢？

最中意都係A class不過都係最貴
個個都話P牌唔好買咁貴

12 13年嘅118 under 100k
但120嘅over 100k
其實都係睇你鍾意邊款多啲
你有150k筆直都唔一定要用盡架嘛

講得無錯我都係咁諗
有budget唔一定要用盡
咁118同120邊部空間會大啲

同埋舊款c class 2012,13年車
大家點睇，未轉軚波既benz

唔洗理人
你經濟許可 又有心水就買啦
好過買完就唔鐘意 又想換

香港唔知咩事
好多窮撚阿叔老屎忽
最鐘意叫人 P牌買架垃圾車
依種想法根深蒂固

經濟有能力既就買啦
你個幾架都係十零萬姐
講到好貴咁

有時係街見P牌揸靚車就覺得佢地好勁
好有經濟能力

利申：窮撚

鐘意就買, 最緊要自己睇岩
意見只係意見, 只係好似我呢D有少少經驗既人分享, 始終香港D閪路閪指示閪車場閪司機, 廢事你唔熟香港揸車一陣十幾萬出部車轉頭就簽哂名, 到時你又要拎幾千一萬出黎又噴又整心痛姐.

bmw 32i 夠晒有型，同埋夠硬夠安全

我未揸過淨係坐過
兩架都係hatch所以其實都係差唔多
你如果要車人嘅話就可以唔洗諗1仔
唔洗嘅話就兩架都無所謂

a3 sedan

新手因要接送小朋友番學
porte有無得諗 外型又cute

唔想學整車

如果間唔中車人係咪應該考慮320i或者c200?

320i?

新手黎講係咪真係好難揸

甩P係咪直上200~600k

sedan會闊落少少
3仔後面都係窄

volvo應該買到

如果拎身家既3成出黎買車會唔會太過分

睇月入啦

無咁多錢，無父幹
如果買架幾萬，甩P就買架15-20萬左右
如果而加買架15萬，甩P就繼續揸

咁買新車最好

無論咩車一舊左 一定有野整

係日本車會襟小小

啱啱符合到連登仔標準

即係30k

個人睇法
你搵30k
每月預返10-15k用嚟養車都差唔多架啦

唔係難, 只係好多陰濕位、搵食司機等要經驗, 唔係學完出黎就識
學車都係教你睇基本位, 起步轉波收油泊大位. 但出到黎揸就唔只你一部車: 車場上落斜&暗博 / 位都唔係個個咁闊 ; 你行既路唔再係試場路會有搵食車專登畀你撞收錢 ; 泊街位唔再係慢慢泊&有大大個位畀你扭 ; 雙線單程會兩邊泊哂車要中間攝過去 ... etc 仲有好多

真心講如果有十幾萬, 新又買唔到最新, 舊又要睇手神又要搵人睇, 自己又未熟要留意咩, 點解唔買部2nd choice腳車輕輕執執, touchwood講少少野壊 / 買二手車要留意既都可以學埋, 好過你十幾萬買部車, 一兩萬執執, 暗病唔識睇, 跟住出街唔熟路HI花整笠, 又要拎幾千一萬去整去噴

F30 320I 啦 款又後生
買返黎預2 3萬執晒全車就問題不大
其他要唔要整就睇運氣同撞手神

上星期同fd去睇左幾架325i(07-09年車)2~3手
外型好靚仔,M包圍,但一見到W字頭車牌 FD話架車買左幾無耐依加又放
問水貨定行貨車主又唔多想答,話比行車哩數我睇就算
堅想買,但又怕買完 整到仆街,依加都係睇返日本仔算
BTW:新牌仔

07-09 325i 應該俾人改到仆街
仲要2-3手 車主又唔多想答
你搵過架啦

直上十幾萬啦
買完架幾萬又唔啱心水
買車賣車手續又繁復

遇埋D仆街篤一篤里數就....

咁你最後買左咩車

我都驚諗起一過完戶就要自己揸架車番屋企都淆淆地
利申: Highway都未上過

姐係水貨？

如果買架幾萬，我都幾肯定自己甩P一定會換

其實點知係咪篤里數

新Rav4/Crv算唔算難handle?

短身過sedan

P牌仔考慮中

二手BBA 邊個無咁易壞

Corolla算啦搞咁多做咩

W字頭車牌又未必係買左無耐又放既😂
留左牌咪會出返個新牌落去

Benz最可靠

你睇條街仲係好易就見到接近20年既benz

整到你驚！10架有9架都漏油

補補鐘先

過來人直上啦
小心d揸咪得
玩都玩得開心d

golf 算啦平平地
仲可以留返啲budget 整車
俾的士佬撞過尾 都算硬淨

A仔啦，Benz算幾襟揸，不過benz套parking sensor新手要習慣，好近物件先會響，要靠睇條bar嘅indicator

改又唔等於差嘅 買小改咗仲抵過原裝啦
最緊要改得靚同唔係攞去大皮就得啦

呢個筆直歐洲車即係bba福士

A200/250啦

又怕整車又唔要日本車

新牌揸golf你買定波箱都得

其實樓主有筆直 大家做咩逼佢買平野
利申 first car bba 新車

Prius啦，又可以撈uber

有嘅其實我都列晒出嚟

最衰A仔舊極都係2013

係咪其實揸親golf都好難避得過死波箱？

其實我都想買a仔
可惜唔夠budget

你budget大概幾多

under 100k
所以都唔諗買車住

同埋想問吓大家，第一次買車，係車行佬嗰度睇中左架車，佢話要落完訂之後驗車，驗完車之後冇問題就過尾數加過戶費去佢公司戶口。
但係佢話過戶就交俾佢處理，要交完尾數七個工作天後先可以攞車。
有冇伏？

一定唔好驗車前落訂

車行佬講啲嘢 你信一成好
-車既年份加一年
-手數加一手
-里數公里變英里
-指住ps4話新出幾個月

講啲咩唔洗理 最緊要份約寫啲咩 佢地最叻反口

其實最好車行睇完再搵出面私人放

仲有啲隱藏收費到你簽約買賣合約既時後先會知
水多你幾千蚊

如果簽晒合約都唔可以驗車前落少少訂？
講明如果驗到有咩大事就會退訂

同埋車嘅年份同埋手數唔係會喺牌簿嗰度顯示？
咁都有得呃？

如果到時係咁我一定唔會落訂

非必要都唔好搵車行買 除非你新車
你搵私人買再上架驗點都好過俾人昆

私人放好少盤

你依家睇啱咗邊款？

golf幾啱新手

係唔係大事冇定義架喎 到時錢就係人地手 你估佢肯唔肯退俾你

會唔會整到PK

Gti濕6冇咁易壞

20萬可以買部7代啦

20萬梗係唔買部golf
如果我買golf最多比7,8萬

勸你直上咪買垃圾車
當年我p買部十萬多d既日本車操
玩左四年幾放都賣到6萬
貴買貴賣者

Btw揸緊Benz， 感覺少野整過bmw Audi

日本車係咪保值過benz

撞車直接換車

車唔好諗保借會開心好多
淨係可以講愈平既車 你就跌得愈小錢
除非你有錢到好似67咁買限量車就有得賺

未出車就諗定撞車

Benz應該基本有parking sensor，有啲option可以有camera

係vw既乾7 dsg （1.4以下 印象中）
濕6 會好啲
因為dsg係double clutch 要好似棍波咁揸
正常冇研究開既點會知自動波車要當棍波車揸
所以好易磨爛個clutch or過熱燒波腦

買部腳車返黎算啦
2-3萬果d，整就一年最多幾千，行得郁就算唔洗雕花，又唔洗錫車泊爛地都無問題

下你仲想再買舊啲? 嚟緊八月尾會落訂先留意到好多基本配備都係2020新車先有 ( wireless carplay ) 用慣你就唔會想用返原廠嗰啲系統

你真係少數嘅正常人, 唔知點解依度啲人啲思想係新手就一定會炒車撞車搞到爛晒嘅思維, 一定要渣垃圾車折磨自己

揸垃圾錢7同2020新車有返一個正正常常嘅interior 同基本系統配置實在太大分別

嚟緊八月尾續牌之後會去落訂換新車

我都中意Apple Car Play
所以我買完都會出去加番
上網睇3000左右

我會泊室內
屋企附近無爛地

姐係買既就買濕7 or 濕6?

冇濕7
得乾7同濕6
濕6因為多啲油沉住會散熱好啲
但係慢車dsg波箱9跳問題唔知12年打後改波箱腦改好未
誇張到10km/h就上2波 慢車會係咁1 2波跳然後就過熱

m3

揸錢7賣番出去值錢啲
應該係

咁買6或者7既 1.4以上係咪就無事

最多咪打和因為跌到冇得再跌

polo

就係直接俾齊尾數拎車，牌簿走
最緊要簽約寫明vin,引擎號碼

好啲 唔係無事 駕駛習慣差都係會死

Boxster

audi a3

320i 不如 328i, 120k都有 多45hp

甩p 之後出咗第一架車15年120i 150k 之後泊車手車差hi花咗 好多痕又凹咗 係會心痛 不過都當係戰績咁就算 廢事拎咁多錢去整 揸得開心 諗住揸到好需要換車 如果唔係都唔換了 都係代步
最緊要都係揸果陣小心啲，心態最緊要唔好同人飛車，香港好多痴線佬

千零蚊姐噴返佢都係

又噴又打返出黎 開我5k 算了 唔係外協 由佢

呢個係必須！

想問下10吋既車機，有Apple CarPlay

有咩牌子選擇同幾錢？

Pioneer啦

知唔知買連裝約幾錢？

呢樣我唔肯定呀
你要去翻啲車鋪問下

車台有個叫豪仔嘅好似係專搞音響
你都可以請教下佢

我最多都係揸70，要咁多做咩

會唔會整到pk

你撞得好犀利？

你覺得應該係裝個大啲嘅Mon連Car play定係直接用返舊Mon加Car Play好啲?

私人有盤至架

睇budget做人啦都係
原裝就可能易啲 純粹加舊野 plug & play
Aftermarket就應該可以多啲features

換Carplay 1定要整無線

用過無線返唔到轉頭 真係好方便

325i

有部腳車 ～ 有意搵我

。

買咩會冇盤

買架法拉利，p牌一定唔會撞

咩款？

A250

真心唔明點解係都要叫p牌買架錢七操車，陣間行行下跪低左咪仲麻煩
買車梗係買架自己鐘意，揸起上黎都開心啲啦

其實我見到好多盤呀
不過好似大部分都起碼140-150k

主要係因為普遍p牌都比較容易hi花撞到
當然唔係全部p牌都咁
咁所以買架平少少起碼撞花刮爛都無咁心痛嘛

見好多06~08年既is250 8~10萬公里內 4萬~8萬都有
幾有興趣,is250買完返黎多唔多野要整?
睇車既時候主要睇d咩?

搭單問勿屌
自己三年雪藏牌，除左返工渣公司車(棍波pickup)同放假出去的士秘撈(一個月一日)就無車渣
想出架棍波corolla，有咩要留意(例如起步要比油?)

但係買架平同貴既Hi花都係一樣價錢喎

點同呀

恒馳123456

有意 咩車？

有咩唔同
買架Jazz花左去整同買架Benz花左去整會唔同價錢？

搭單一問
買咗新車嘅新手會唔會泊爛地由佢日曬雨淋
我屋企附近得一個爛地有位
想買新車搞到1516咁

我半年前 有架舊車裝過, 人工大概1000 千$5到

嗰陣時求其上amazon 買咗個Sony嘅 CarPlay

安裝難易程度視乎架車個中控台入邊啲博線設計, 我嗰㗎裝到嗰兩個師傅仆街, 同埋可能會有啲奇怪問題例如行行吓架車會突然門窗上鎖, 因為入邊啲 線路搞過/ 有啲不相容 short short地

2手 117000K
2011 bmw 323i a
今年4月年檢完
4條新o太 $5600 上個月換
不過要10月尾先可以交收因為新車仲未到

價錢梗係唔同啦
你自己都識講一架jazz一架benz

P牌仔
好鐘意gk5
想買部14-15年 預10萬

巴打們點睇

幾錢？

我之前都想揀is250，但係勁少盤，個價都好硬正，之前好多人話要買09年打後，話之前嗰啲會溶錶板

直出A250啦
利申：都係p牌 直出

巴打咩年紀

搵邊間車保出
車保咩價

30000
已裝Sony Apple CarPlay , 需駁線
右面後車門撞凹咗少少

本田cl9

Pm講

講出嚟分享下啦
有咩咁隱蔽要pm講

買140k
13年車 到我手2字 6萬咪

淨係買左三保 8k
夠歲唔夠牌

二手jazz駛唔駛6-7k三手車都得 純粹未甩P想揸下車練下

Jazz個價都幾硬淨
應該皮幾兩皮先會有正常啲既盤
幾千蚊買完我諗你都驚佢壞

關年份事？

養兩個月都貴過架車

3保都8K

姐係你買番黎個陣係1手？
咁又幾扺

係

係
今年驗車 多野汁呢

A250有咩要汁

基本消耗品個啲
仲有呔 迫力碟 皮